{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_022492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남산11"
    },
    "text": "南山 (남산)\\n\n慶尚北道>亀尾市\\n\n慶尚北道亀尾市の善山邑元里に位置する南山は高度が169mの山だ。 この山は『新増』で「善山都護府の東9里にある南山は牧場のある山だ。 」と記録されており、これと同じ記録が『輿地図書』にも現れる。 南山は善山の東側に位置し、西側には開寧県の甘文山に応じ、南側には石峴に応じていると記録されている。 この山は同名の烽燧を持っており、『朝鮮支持資料』には南山と共に「鳳宇山」というハングル名が記録されており、江倉と元村に位置したとも出ている。 現在、南山は烽火峠と共に通用していることが『韓国地名総覧』で確認できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "南山はどこに位置していますか？",
            "answer": "南山は慶尚北道亀尾市の善山邑元里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "南山の高度は169メートルです。"
        },
        {
            "question": "南山には何がありますか？",
            "answer": "南山には牧場があります。"
        },
        {
            "question": "南山は善山のどちら側に位置していますか？",
            "answer": "南山は善山の東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南山は開寧県のどの山に応じていますか？",
            "answer": "南山は開寧県の甘文山に応じています。"
        },
        {
            "question": "南山は石峴に応じていますか？",
            "answer": "はい、南山は石峴に応じています。"
        },
        {
            "question": "南山にはどんな烽燧がありますか？",
            "answer": "南山には同名の烽燧があります。"
        },
        {
            "question": "南山のハングル名は何ですか？",
            "answer": "南山のハングル名は「鳳宇山」といいます。"
        },
        {
            "question": "南山は何と共に通用していますか？",
            "answer": "南山は烽火峠と共に通用しています。"
        },
        {
            "question": "南山は現在どのような状況ですか？",
            "answer": "南山は観光地として利用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 242
    }
}